<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="faqone">Qu\'est-ce que le Taux de CD4 ?</string>
    <string name="answerone">
        Les cellules CD4 (ou T4) sont des cellules immunitaires.\n
        Le taux est mesuré par millimètre de cube de sang (mm3) et indique\n
        l\'état de santé du système immunitaire.\n
        Un taux normal est compris entre 500 et 1500 mm3.
    </string>
	<string name="faqtwo">Qu\'est-ce que le CD4\u0025 ?</string>
	<string name="answertwo">
	    C\'est le rapport entre 2 cellules immunitaires différentes,\n
	    les cellules T4 (CD4) et T8 (CD8). Le rapport est donné en \u0025.\n
	    La valeur en  \u0025 du CD4 indique l\'état de santé\n 
	    du système immunitaire. Le \u0025  du CD4 tend à moins\n
	    fluctuer que le taux de CD4.  Un pourcentage normal se situe entre 20 et 40 \u0025.</string>
    <string name="faqthree">Qu\'est-ce qu\'une Charge Virale ?</string>
    <string name="answerthree">
        Le nombre de virus VIH dans le sang (mesuré en mm3 par unité de sang).
    </string>
    <string name="faqfour">Que signifie &quot;Indécelable&quot; ?</string>
    <string name="answerfour">
        Indéctelable se réfère à un taux très faible de virus VIH dans le sang.\n
        Le seuil nécessaire pour la qualification &quot;d&apos;indécelable&quot;\n
        dépend du test de Charge Virale et peut aller de 50 à ca 200.\n
        Indéctelable ne signifie pas que le virus a quitté le corps.
    </string>
	<string name="faqfive">Quand débuter le traitement VIH ?</string>
	<string name="answerfive">
	    Selon les conseils actuels, il faut débuter un traitement lorsque\n
	    le taux de CD4 est continuellement à ou en-dessous de 350.
	</string>
	<string name="faqsix">Quels médicaments anti-VIH sont disponibles ?</string>
	<string name="answersix">
	    Un large éventail de différentes catégories de médicaments est disponible,\n
	    et de nouveaux médicaments sont constamment développés.\n
	    Les 5 plus grandes catégories sont :\n
	    les inhibiteurs de protéase (PI), NRTI (nucléotidiques), NNRTI (non nucléosidiques),\n
	    inhibiteurs de fusion/d\'entrée et les inhibiteurs d\'intégrase.\n
	    Souvent, les patients ont des prescriptions de médicaments\n
	    qui associent plus d\'1 catégorie (exemple : Atripla).
	</string>
	<string name="faqseven">Comment agissent les médicaments anti-VIH ?</string>
	<string name="answerseven">
	    Lorsque le VIH contamine une cellule, il &quot;reprogramme&quot;\n
	    la cellule pour qu\'elle reproduise de nouvelles copies du virus.\n
	    Cela mène habituellement à la mort de la cellule contaminée.\n
	    Les médicaments contre le VIH empêchent le virus de se multiplier au sein\n
	    de la cellule contaminée.
	</string>
	<string name="faqeight">
	    Que-est-que l\'Adhésion ?\n
	    Et pourquoi est-il important que je prenne mes médicaments régulièrement?
	</string>
	<string name="answereight">
	    La médication contre le VIH doit être prise régulièrement,\n
	    habituellement entre plus ou moins 1 heure par rapport à l\'heure fixée.\n
	    S\'en tenir à la prescription des médicaments s\'appelle &quot;adhésion&quot;.\n
	    Il est important d\'éviter que le virus devienne résistant à la médication.
	</string>
</resources>