<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="faqone">Was bedeutet der CD4 Zellen Befund?</string>
    <string name="answerone">
        CD4 (T4 Helfer) Zellen sind Immunzellen.\n 
        Die Anzahl wird pro (mm3) Blut angegeben und ist ein wichtiger Hinweis\n 
        für den Gesundheitszustand des Immunsystems.\n 
        Normalwerte liegen typischerweise zwischen 500 - 1500.
    </string>
	<string name="faqtwo">Was bedeutet CD4\u0025?</string>
	<string name="answertwo">
	    CD4\u0025 Werte spiegeln das zahlenmässige Verhältnis zwischen\n
	    2 wichtigen Immunzelltypen, T4 Helfer (CD4) und T8 Killer (CD8) Zellen.\n
	    Wie der CD4 Zellenwert gibt der CD4\u0025 einen Hinweis auf den Zustand\n
	    des Immunsystems . Der Normalbereich liegt zwischen 20-40\u0025.
	</string>
    <string name="faqthree">Was bedeutet die Viruslast?</string>
    <string name="answerthree">Anzahl von HIV Viruskopien im Blut (gemessen pro mm3).</string>
    <string name="faqfour">Was bedeutet &quot;nicht nachweisbar&quot;?</string>
    <string name="answerfour">
        Nicht nachweisbar bedeutet eine geringe HIV Viruslast.\n
        Der Schwellenwert hängt vom Testverfahren ab und kann z.B.\n
        zwischen 50 und ca 200 liegen.\n
        Wichtig: trotz nicht nachweisbarer Viruslast ist HIV immer noch im Körper.</string>
	<string name="faqfive">Wann sollte man mit HIV Therapie beginnen?</string>
	<string name="answerfive">
	    Die Richtlinien dafür können sich von Land zu Land unterscheiden.\n
	    Allerdings wird in der Regel empfohlen bei kontinuierlichen\n
	    CD4 Zellen Werten von 350 oder drunter mit der Therapie zu beginnen.
	</string>
	<string name="faqsix">Was für HIV Therapien stehen zur Verfügung?</string>
	<string name="answersix">
	    Heutzutage gibt es eine ganze Reihe von HIV Medikamenten\n
	    und neuere kommen ständig hinzu. In der Regel besteht die HIV Therapie\n
	    aus einer Kombination von typischerweise 3 verschiedenen Medikamenten.\n
	    Man kann die Einzelmedikamente grob in 5 Klassen unterteilen:\n
	    Protease Hemmer, NRTI , NNRTI , Fusions/Eintrittshemmer Integrasehemmer.\n
	    Einige Präparate wie z.B. Atripla vereinen alle Medikamente\n
	    in einer Tablette (Kombinationstablette).
	</string>
	<string name="faqseven">Wie funktionieren HIV Medikamente?</string>
	<string name="answerseven">
	    Vom HIV Virus befallene Zellen werden derart &quot;umprogrammiert&quot;,\n
	    dass sie neue HIV Kopien erzeugen. Meistens führt das zur Zerstörung\n
	    der befallenen Zelle. HIV Medikamente stören gezielt die Prozesse,\n
	    die zum &quot;Umprogrammieren&quot; oder zur Erzeugung neuer HIV Viren führen.
	</string>
	<string name="faqeight">Warum ist es wichtig HIV Medikation regelmässig zu nehmen?</string>
	<string name="answereight">
	    HIV Viren mutieren häufig und relativ schnell.\n
	    Um zu verhindern dass die Viren behandlungsresistent werden,\n
	    müssen HIV Medikamente regelmässig eingenommen werden.\n
	    Tabletten wie z.B. Atripla sollten alle 24 Stunden einmal eingenommen werden,\n
	    wobei die Einnahmezeit sich nicht um mehr als +/- 1 Stunde verschieben sollte.
	</string>
</resources>